錢小豪: 絕不會幫「財務公司」拍廣告

章國明和錢小豪及另外 6 人。
2 小時 ·
有朋自遠方來，FB相識四年台灣好友黎伊滌，佢仲搵埋偶像「錢小豪」與好友，熱鬧非常，小豪哥酒後透露兩件一定唔會做嘅事：1）絕對唔會幫財務公司拍廣告；2）絕對唔會咁笨做導演，哈哈哈！

近年某D本來形象健康既藝人都走去拍財仔廣告,對佢地好失望

正氣

錢小

點拍財仔廣告呀

BoB

借錢既話 錢小都可以好豪

咁有時財務公司都幫到人嘅

想旅行 特快批核
你想飛即刻起飛

有兩種財仔廣告睇到我好撚反感

第一係康業sell溫情果堆
第二就係叫人借錢買手袋買鞋睇演唱會

第二種根本教壞人，直頭唔應該播出街

但會偷拍裙底

有財仔幫手，錢少一樣豪得起!

如果香港可以播咁長既廣告就好

有錢更係咁講啦
仲係月入4000果陣你睇佢會唔會咁口硬

你而家冇

屌 d仆街財仔拍到借錢好似發達咁

同香港差咁多

唔明d人唔問銀行而要去財務公司借

睇下d財務公司廣告囉

有D人爛TU, 得財仔肯借

因為銀行係唔俾咁借俾佢地

爛tu都要借錢
可想而知呢班人無理財觀念

陳嘉寶嗰個真係令人反感

仲有一種 搵隻肥野唱歌都好難頂

呢個po變咗財仔批鬥大會

錢家有道

賣強姦金嗰兩隻鬼

第一種都唔好得幾多

睇住D 50/60歲要按樓幫個仔搞生意

潛台詞係 唔幫即係唔鍚個仔啦

唔好話00後
90後都未必記得

呢個廣告睇到想屌柒佢 一陣啲無腦既睇完跟住做就真係累死人

除非你短時間變月入40000 , 否則借下借下永遠都還唔完

係!! 乜撚嘢”慳返嘅利息仲夠我買多幾個手袋呀”
臭閪爭大耳窿錢仲買手袋

真係害撚死人！做財仔真係生仔無屎忽！

人地係想你還哂錢之後唔好再幫襯

殺人放火乜乜乜
你估香港有道德？

以前爛TU班友仔隨時死完卡數再死係財仔
最後再比中介呃鑊勁既就申請破產

點會唔記得？一見到佢個名就淨係記得偷拍裙底

我記得細過睇嘅借錢廣告
有個好似唔知打風出唔到貨嘅老闆
周轉不靈所以問財仔借錢出糧
咁我覺得呢啲就真係所謂嘅解決燃眉之急

屌你老母而家啲借錢廣告係借錢買衫扮靚
仲要係兩隻色都靚買哂兩隻色

上面舉嗰兩個例子
陳嘉寶同嗰個肥婆
本身都冇乜人鍾意
話反感都冇乜意思
不如舉啲受歡迎又賣財務廣告啦

黑仔而家拍221財務算唔算

龜頭bob

財仔有咩問題
2按寬鬆過銀行好多

朱千雪 citi
林明禎 陳奕迅 weland
黃秋生 Money AS
邦民 鄺潔楹

有例 子歡迎再舉

幾好，借幾廿萬去威之後破產又一條好漢

班撚樣搵得唔多既話，基本上都唔洗點理破產令，個個月返工都代足唔洗還錢

張繼聰 及時雨

都係啦 好似仲有

條女好靚

d廣告講到咁好聽
好似借完唔洗還咁

泰國廣告勁高質

一三六就你教街舞，二四六就我教華爾茲

陳奕迅 幫嗰個咩AI財仔拍廣告
不過單春喺連登上咗神枱唔屌得

黑仔 易易壹
戴祖儀 UA

Offtopic 以前做過財仔分行坐係度果d 做左幾個女頂唔順無做 好撚陰質 過到自己良心就fatfat
仲記得以前分行最大粒果個三十零歲有車有樓

連登女神 鄭宇澄 citi
燦神 廖偉雄 Kcash

叫人借財仔去玩 cls

最唔明點解聯名樓契其中一個人拎份契去財仔都借到
痴線

其實我都唔明，可能係法例上佢有一半業權
同聯名戶口一樣，是但一個可以拎晒D錢

伍家謙都拍財仔廣告

係靠主播記者呢個職業同伍晃榮師弟先包裝到係好人一個。
之前衰過醉酒駕駛。

陳錦鴻 林嘉華 康業
葉翠翠 靄華
麥包 林韋辰 英利

真係好撚憎啲咩借錢去買袋買演唱會飛去旅行嗰啲
重有咩借錢找卡數
屌你老母
明明只係轉咗個債主
重聲大大講到自己幾幫到手

葛民輝幫邦民拍左好多年

佢細佬唔係做緊導演咩，有咩暗示

龜頭bob衰到推倫敦金

張繼聰
象錢女神...

黃日華

錢小豪又換畫?

次次見到都無名火起

我為左judy借左好多次邦民

拎舊息去扑judy好過啦ching

子華都幫富通同信用卡做廣告
雖然佢D廣告意識唔算最差果堆(指緊叫人借錢去買手袋同玩個種)
但都有D失望

冇人知道唔拍果D係冇人搵佢地拍, 定係佢地真係咁有原則
拍呢D 廣告未去到傷天害理
但對個藝人印象一定會差左

你依家無 你將來會有

攝影器材廣告拍唔拍呀錢生？

陳奕迅

借錢結婚喎，無 嘢呀嘛
無錢就 唔好結/搞咁大啦

唔會賺埋D陰質錢
幫財仔 倫敦金拍廣告果D

BOB

要係咁氹人落疊？

回帶

呢幾日先同身邊既人講呢樣野

想去旅行去玩, 唔緊要咪自己儲下錢, 做月光族都好
都唔洗借錢去玩咁癲

唔洗 我做果隻係處理申請 跑數有sales

佢係伍晃榮個仔？

唔係。

講到唔洗還咁

真係好多人借錢去旅行同結婚咖

佢呢d人學人講道義就算吧啦

利申 做野見過 cheap精一個

但係錢家確係有道

邦民 - 梁寶琪 羅凱珊 陳嘉寶 黎紀君 伍倩彤 林婷

仲有d保險狗

唔使露面

下電視廣告賣嗰啲唔係唔使還錢嘅咩？

醫神果個點睇？

冇人搵偷影裙底暗星拍

借既，自己既問題大過個產品問題啦

負皮果班唔識Sabrina?

正想講講到自己咁正義

eason都同林明禎拍 真係害死人

農夫
張繼聰

你明知仲要出聲 你五行欠屌

二叔公同財仔性質唔同

連登仔咁憎保險
佢哋男神子華同do姐夠幫過富通賣廣告啦

結婚唔大搞
正正常常
收返人情 埋單計數
未必真係駛好多
分分鐘有賺

係怕充大頭鬼 乜都要豪
又要飛去拍結婚相
又要豪華蜜月
呢d自己找死 無辦法

藝人夠拍好多公益廣告啦
有幾多人跟住做

唔好將責任推俾其他人
然後扮無辜 受害者

即係邊個拍
無睇開

之前賣雪糕條友仔都幫財仔賣廣告，借錢回饋社會

邊個扮無辜

跟住做左要話你知

見到邦民個廣告就
搵鄺潔盈 仲要扮跑步 救命

真心唔明eason收幾錢拍 不過其實有陳奕迅出現的部分 都唔知同借錢有咩關係 主要好似sell歌同林明禎

老實講 , 賣廣告個方向係有d 問題 , 但我覺得正經既財仔係有解燃眉之急既作用

我有次屋企d 事 , 要即時嘔五萬出黎 , 我啱啱出黎做咗幾個月野 , 得萬零蚊

於事膽粗粗拎住幾個月糧單加身份證去邦民就借左五皮野 , 即日有得拎 , 真心d 息口好貴

但好在係d 息係逐日計 , 但唔係除番每日平均咁計 ,

例如你每個月都係供一千蚊 , 但呢一千蚊頭半年可能係五百蚊係還本 , 五百係息 , 而最尾半年每月供既一千 , 全部當係還本之類 , 你可以提早還錢 , 佢都想拖住你

我只係兩個月後還晒所有錢 , 都成二千蚊息

其實就算揀多次我都會去邦民個d 地方借 , 始終問朋友親人借過唔到自己心理 , 問銀行借又冇得即時拎到錢

打波攝人腳條仆街佢仲幫手死撐？

應該係買左佢套微電影黎做廣告

仲有明哥

Btw,有幫襯明哥檔野，幾平

Ali都拍過大眾財務

0.13月平息

借錢去旅行

錢小豪叫暗星?

《殭屍》由佢做男主角, 票房破千萬.

Bob形象唔健康la

佢有鬼人揾佢拍廣告
講到自己咁正氣就唔會玩偷拍啦
我記得佢偷影圞唔少